點睇龔成，成成?

1211打手
有冇人上過佢D班?

錯過了40蚊1211

而家入啦 成哥話2025年翻幾番

佢有無料我唔知
只係知佢每月收$6k/學生
當有100個學生
一年收7.2M學費
已經好過自己揀股
簡簡單單all in收息股已經財務自由
你地仲供緊1211話咩等2025年
佢已經un un腳一年收幾十萬息喇

真係賺咁多？